26/3/2018 支那玩完日 start......

唔用usd 結算石期，以支支幣計價既phy deli 既期油...

後果，支那iraq化。

冇左england firewall既小漁港，今鑊攬炒。gg

想唔爆都難，內戰似係注定